手足案件一週總結 (懇求大家唔好唔記得佢哋)

一週總結 (截至2020年4月25日)

*留意返，現時有最少107位手足正受牢獄之苦。

被判入獄
1. 湯手足(28) - 判監5個半月- 理大圍城戰期間駕車衝向防暴警
相關新聞：
2. 羅手足(22) - 判監20天 - 侮辱中国国旗 #0922沙田 先前被判社會服務令，律政司上訴
相關新聞：

新還押個案
1. 謝手足(27) - 襲警 - 認罪還押候判 #1114灣仔
2. 劉手足,陳手足(16-17) - 涉謀殺(清潔工中磚) #1113上水
3. 蔡手足(20) - 涉 #1208槍械案
4. 翁手足,朱手足,朱手足(18-25) - 管有氣槍、伸縮棍等 - 認罪還押候判 #0727元朗

希望大家可以一齊講一句
辛苦手足，多謝手足
光復香港，時代革命[/quote]

Credit to：被捕人士關注組

另外懇請大家養成集慣，每晚臨訓都去睇被捕人士關注組tg，睇吓第二日有邊單手足案件可以聽審聲援。

被捕人士關注組tg channel

ig

法庭文字直播台（去唔到嘅都唔該睇吓直播，關心吓手足）

文宣圖俾大家share去ig

現時亦有5位年青手足已被判入勞教中心/更新中心，相信大家都唔係好知係咩嚟，其實呢幾位手足受緊嘅不但係牢獄之苦，仲會俾懲教狗肉體同精神虐待。

咩係勞教中心？[/quote]

【同囚・上】徒手洗廁、捧糞 前少年犯憶勞教生活：第二晚已想死

《同囚》預告片

勞教中心
勞教中心是代替監禁的其中一種刑罰，但只適用於14至24歲的男性犯人。勞教中心著重透過嚴格紀律及勞動工作，在短時間內為犯人帶來沖擊，從而提醒他們不可再犯案。勞教中心令不適用於曾經被判監禁或判入教導所的犯人。

懲教署署長會考慮犯人在勞教中心的紀律，決定犯人的羈留時期。14至20歲的犯人，最少會被羈留 1 個月、最多則可被羈留6個月； 21至24歲的犯人，可被羈留3個月至12個月。

犯人獲釋後，可能要再接受為期一年的監管，期間要遵守某些規限，例如在晚上某個時間過後，必須要留在家中。犯人若不遵從監管條件，可能會再被送入勞教中心。[/quote]

Push

呢幾日紅日，暫時無手足案件上庭。
希望大家下個禮拜可以繼續聲援，每日幾十單手足案件，
去聽審聲援嘅，嚟嚟去去都係個幾十人，
公衆席好多時候都坐唔悶，
試想像你喺手足，你會點諗？

200萬人，每人1年花半日去聽審聲援手足，我相信唔係好苛刻啫係咪？

推

手足需要大家，
請聽審聲援手足

push

繼續關注

點解叫親人聽審聲援嘅po永遠都咁難推

自推10連
1
手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
2
手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
3
手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
4
手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
5
手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
3

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
4

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
5

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
6

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
7

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
8

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
9

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
10

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
11

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
12

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
13

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
14

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
15

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
16

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
17

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
18

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
19

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
20

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
21

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
22

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
23

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
24

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
25

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
26

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
27

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
28

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
29

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
30

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
31

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
32

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
33

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
34

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
35

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
36

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
37

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
38

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
39

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
40

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
41

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
42

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
431`

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
44

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
45

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
46

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
47

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
48

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
49

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連
50

手足需要大家，
請聽審聲援手足

唉。。。

手足需要大家

請聽審聲援手足

自推10連 1
大家俾個正皮推下好可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 2
大家俾個正皮推下好可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 3
大家俾個正皮推下好可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 4
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 5
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 6
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 7
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 8
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 9
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 10
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 11
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 12
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 13
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 14
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 15
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 16
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 17
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 18
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足

自推10連 19
大家俾個正皮推下po可以嗎

手足需要大家，
請聽審聲援手足